明知用唔到 都會習慣性地開HKG+

有無人都係咁

已經將hkg+個位換左lihkg

+1